[日落天黑仲捐錢比隻黑鬼] 今日UK加左4342單

英國宣布捐2億英鎊給WHO

多謝曬

+5,252

我諗連世7都解釋唔到英國政府用意